---
title: "It's friday!"
subtitle:  "Gotta get down on friday"
date:  2019-09-27
categories: ["School","Year 3"]
tags: ["Year3, Stage"]
---
Short day but some variation in it!
<!--more-->

<br />
<br />
Hallo jeugd en andere, vandaag ben ik bezig geweest met prototypen en kom ik aan het einde van de dag erachter dat ik alle compononents zelf heb zitten maken aaaaaaargh. Anyhow so yea it took me most of the day om dat prototype/schets te maken in figma. 
Oh en ik heb wat memes gemaakt so that's kinda funny maar dat is het voor vandaag want ik ga wat eerder weg...
<br />
<br />
<b><i>Peace out. Girl Scout!</i></b>